# De Mattia, AEDI - A Memory Mistake

Richieste tecniche:
- 8 uscite audio sull'ottofonia disposte ad anello (cambio palco)
- 2 ingressi audio, microfonato MS

---

Esecutori:
- Clarinettista con clarinetto basso (Alice Corteggiani)
- Fixed Media (Giulio De Mattia)